［有片］共匪真係痴撚線

真係冚家鏟

香港有班狗係咪好想香港變成咁

福氣嚟㗎，共享祖國榮華

偉大嘅祖国要發展，用你塊地你應該感激

蜊螛了，蛾的蝈

記得有段好精彩，村民自製火箭炮抗敵

香港都有悶燒

五毛，工作人員acc又消失了

召喚五毛JR

比d廢老睇呢條片
會話係個別事件
一定係做左咩衰野先俾人咁搞

班港豬永遠d野唔殺到埋身唔親身經歷都唔會知驚
雖然睇條片係令人幾憤怒
但將佢想像成d港豬就幾過癮

backup 咗放上youtube 喇

配樂一流

社會要發展, 樓市GOGOGO

呢段都ok
但果條片唔係呢段，係農田射火箭對堆土機
勁似遊擊